{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044986",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73383&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도수수꽃다리펜션"
    },
    "text": "当店はコッチに位置するペンションで、防浦海水浴場とコッチ海水浴場から車で5分の距離に位置しています。 大型団体ルーム、カップルルーム、バーベキュー場、カラオケなど様々な施設を備えています。 入室時間は午後5時からで、退室時間は午前11時です。 無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 駐車可能で、客室内にはカラオケ機器が常時設置されています。 カップルルーム、ファミリールーム、カップルルーム(ワンルーム型)、一軒家型客室をご利用いただけます。 ペンション内ではキッチン/食堂、荷物保管、カード決済など様々なサービスを提供しています。 洗濯機、脱水機、電子レンジなどの施設も備えており、パドルボード、ゴープロ、海漏斗装備のレンタルや体験も可能です。 バーベキュー場では炭とグリルをレンタルしており、利用時間は午前5時から夜10時までです。 バーベキュー場は事前予約が必須であり、当日現地にて決済が可能です。 客室利用時の注意事項としては、最大人数を超える入室はできず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、一部の客室はペットの出入りが不可能であり、保護者付きではない未成年者は利用できません。 客室内では火災危険物質を使用することはできず、紛失または毀損の責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "当店はどこに位置していますか？",
            "answer": "当店はコッチに位置するペンションです。"
        },
        {
            "question": "防浦海水浴場とコッチ海水浴場からの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "防浦海水浴場とコッチ海水浴場から車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時からで、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはカラオケ機器が常時設置されています。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が利用できますか？",
            "answer": "カップルルーム、ファミリールーム、カップルルーム(ワンルーム型)、一軒家型客室をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "ペンション内ではキッチン/食堂、荷物保管、カード決済など様々なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "洗濯機、脱水機、電子レンジなどの施設も備えており、パドルボード、ゴープロ、海漏斗装備のレンタルや体験も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場では炭とグリルをレンタルしており、利用時間は午前5時から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場は事前予約が必須であり、当日現地にて決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "最大人数を超える入室はできず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。また、一部の客室はペットの出入りが不可能であり、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法を教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 639
    }
}